一人一句鼓勵到自己既說話

今日都係難過既一日。希望大家可以一人一句鼓勵下大家，圍爐取暖。
「不是因為看到希望才去堅持，而是因為堅持了才可以看到希望。」

推～

加油
呢個真係得

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

巴打你少左最後個句wo

係咪架 咁我同你講加油 鼓勵你

多謝巴打
你都加油